發現班狗有樣嘢呢排冇做過

就係撞鬼向冇人既空地舉旗放tg

係我睇漏眼定真係冇？why?

之前向無人既位放tg 係為左練習姐

而家差唔多區區都玩慣 仲洗乜練

我係驚佢咁做係有其他目的 而亦已經達成左

果陣係練兵, 俾岩岩加入武警熟習香港地形, 武器, 排陣推進
唔係依家邊有開槍放題, 金總政總過千防暴包抄

錄影補shot?

俾班武警練tg